{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033830?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 지리산봉쥬르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に泊まる場合、ペンションによっては入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺の施設を利用する際、施設物を損傷させたり紛失したりした場合、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは20,000ウォンで、炭の追加時は5,000ウォンです。 電気グリルは客室テラスコンセントを利用し、利用時間は午後3時から10時までです。 客室はメゾネットタイプで、木の階段にほのかなヒノキの香りが漂う客室です。 客室ごとにインターネットテレビとワイファイがつながっていて便利に利用できます。 客室棟駐車場と管理棟駐車場が広く、駐車するのに便利です。 周辺の観光地としては河東松林、求礼ピアゴル、求礼老姑壇、ク·フオ,ム、求礼蟾津江桜道、求礼烏山四聖庵、求礼山東ス·ホク、求礼天恩寺共生の道、求礼西市川自転車道、求礼蟾津江竹林道、河東双渓寺·河東花開市場·河東崔参判宅·河東十里桜道があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合、ペンションによっては入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を損傷または紛失した場合、何か責任を負いますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺の施設を利用する際、施設物を損傷させたり紛失したりした場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは有料で提供されています。利用時間や追加料金についてはペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には河東松林、求礼ピアゴル、求礼老姑壇などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 509
    }
}